剛剛係日本返嚟發覺多咗好多白種外國人

唔知大家有冇發現，日本今年多咗好多白種外國人，以前都冇咁多，同埋睇佢哋個格，好似係喺日本長期居住咁

Asian girls are easy

架仔配鬼妹嘅配搭都見唔少

EZ

fail in europe try asia呢個term你自己發明?

white trash

其實唔知點解好多白人對日本文化有興趣
之前 AnimeJapan超多白人，cos埋入場都有

反而日本便利店啲南亞人店員先多到得人驚

Western girls are easy

1000yen 時薪，旺區咁忙無日本人想做

而家D日本人好多打下散工，一個月拎十零萬日元就算

ching

你地班港男食賓妹算數啦

一直都好多外國人想去日本
不過日本政府今年放寬左對外國人既限制
所以先會多左

fail in London try Hong Kong

冇錯，便利店多咗好多南亞人士，全部講日文都好叻

d白人唔喺日資做野就可以幾爽既

唔止，我連上星期去秋葉原，見到D 毒宅男基本上都係白人鬼佬多
見佢地狂夾悟空超figure

就嚟百種外國人，仲多過日本人

準備奧運 請好多外國人黎幫手工作係真

其實唔叻
不過夠平請住先，同埋全部都屈係語言學校，差極都叫溝通到咁解

見過唔少講流利日本，電話都日文介面，同班local friend 落club

硬係有一種格格不入嘅感覺

今年世界盃有日本的比賽
電視見到好多日本球迷係鬼佬，著哂印有日本頭帶，同埋班日本人一齊坐

人地好多識日文